繼榮光之後 第二主打抗爭歌曲

大家一齊煲佢

推

仲以為係不屈

我都係

當不屈係咩

lm

走太前系列

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

笑咗

對 抗 極 權 聽 LAIBACH